岩岩訓醒 想問車路士血洗左安聯未？

用自己啲血洗緊
不過呢場北京電視機3.0 唔計

怎樣才算打敗車路士？

血洗緊-1球

只有車路士贏人 其他一律黑哨

軌d狗血洗緊

聽講4-1，係咪反咗cup?